貓貓腹膜炎 想問下邊間銀行肯借錢俾學生

同問。。。

冇信用卡？

啱啱申請左張但limit得一萬。。
依加佢打針一個月要兩萬左右
三個月先一個treatment。。

咁冇計
帶去非牟利獸醫診所睇下會唔會平少少

冇嫁 支針fix左價
唉

向父母朋友借？

我父母唔俾我養 一提貓就反面。。
呢隻係我係男朋友屋企養
之前另一隻貓大病做手術已經用哂所有積蓄同信用卡既limit
朋友又全部學生。。

中銀有

男朋友父母?

你男朋友屋企人呢?

佢爸媽係佢好細個離婚 兩個有新家庭
自己一個住 啊爸兩年前死左 啊媽都冇聯絡好耐了

樓主你諗下
無論銀行定熟人要借6萬蚊比你
你作為一個學生無擔保
點借比你？潑冷水都要講
貓貓咁樣
唔搵有正職出左社會既人幫手
either做擔保人或直接借錢比你
應該無咩地方肯借？
做野既地方做左幾耐肯唔肯借糧？

腹膜炎唔係冇得醫架咩

推

send張相黎睇下你值幾錢一Q

依加有針可以打喇

唔肯借啦 我依加翻個份pt翻得半年

我依加揾到隻新藥
由原本六百蚊一日變到140一日
好多人肯幫我手解答我疑惑好感動
啱啱晏就打左第一針喇！
希望佢情況會好啦

祝你隻貓早日康復

咩藥？
點解我果枝差唔多700蚊1日

你係咪用木天 你有興趣討論既留tg

多謝哂！

我隻貓貓都醫緊
打左2星期針 轉左食口服藥 平針劑一半左右
轉左口服藥一個月再驗指數已經撻標

你係咪都食木天隻口服藥？

殘忍啲都要講句，你根本支撐唔到，再夾硬落去都無乜好結果，既然盡左力，學識放手都係一種慈悲.....

見你搵到第二隻藥祝你隻貓早日好返先
btw
溫馨提示
信用卡數唔好諗住交min pay拖住就算
息口好貴

救隻貓皮費不輕 你預平極都要六 七萬完左件事
你試下fip group到眾籌吧

我果陣時都打左五個月左右先完到件事

希望佢快d好轉

一樣係441不過唔同廠商 成份係一樣
今日介紹我用嗰個已經停左藥指數正常翻
佢好好人讓左兩枝半俾我仲教埋我點打針
佢俾埋大陸人個contact我等我可以買到平藥
但問題就黎 我驚運唔到黎香港
依排所有運黎香港既貨都好嚴
我又有發夢更加唔敢翻大陸人肉運落黎
我依加淨係希望我可以集運到平藥落黎

木天太貴喇 我隻貓狀態要600幾700一日
我依加揾到同木天一樣成份 唔同廠既平藥
450人仔5mL 不過就要自己諗辦法運落黎香港

佢好努力咁生存緊 我唔想佢因爲我而失救
明明兩年前冇得醫既病依加可以醫
對於兩年前冇得醫既貓貓 我地已經好幸運
佢都未放棄 我身為佢主人 我更加唔可以選擇放棄佢
咁對佢好唔公平 養得佢就要負責佢一生
我依加淨係希望可以買到平藥落香港
如果運唔到要買貴藥既話真係唔知點算好
不過到時再諗啦 總之我唔會選擇放棄貓貓
我寧願放棄哂我既所有玩樂 一日食一餐公仔麵
都要盡我全力去救佢。。
可能你未養過寵物唔明。。
係我最低潮既時候都係佢陪我
我已經當佢係我既全部 屋企人。。

我問左係呢方面既家長 佢話口服藥效果冇咁好
如果要打針/可以打到針既話都選擇打針會好啲
我依加要打0.6 因為我貓貓已經上左眼
今日打左第一針 佢叫到好慘 好心痛
你達左標記得要keep住餵維他命啊
另外可以買feliway舒緩貓貓情緒
等佢少啲機會翻發

點解你個post越睇越似d補藥黨，扮哂好慘身世，
跟住 "搵到隻藥好平好神奇好難先買到㗎，但係我識人買到，所以真係好想幫多d人有機會買到啊" 嘅?
仲要講埋借錢去買藥，呃完買藥再呃借錢，絕！

我姑且當你唔係想喺度做老千，
想搵d真係有隻病貓嘅學生做水魚喺度呃錢：

冇㗎啦，銀行一定唔會，財務公司會借畀學生
但問題係你一個月parttime搵到幾多錢先？
你借咗係咪之後個個分期還得起先？

打0.6ml既話圍返好似$300人仔？
如果真係負擔唔起其實都可以轉口服藥
So far我見到幾個一開始就食藥/打左幾日針轉藥都好返
我覺得係個精神/食慾狀態打針會明顯好快啲
但食藥比啲時間就見效

不過你貓貓上左眼 最好都打一個月針轉藥穩陣啲
其實打2個星期針左右已經好返好好好多
到時再諗轉口服藥

我隻貓食口服藥個A/G指數都0.9 十分之好
加油

你有冇入Facebook fip group?
個度啲Admin好好人 會好樂意幫你架
同佢地接觸好多Fip case

多謝你
我依加計埋體重要打1.5mL 不過我買針450人仔5mL
所以暫時仲負擔到

有啊 就係佢地介紹我試平藥！

係傳腹定就咁腹膜炎

醫生有冇話救返既機會有幾多，我隻貓確診貓瘟，現在第一晚住院，好擔心，醫生話救返既機會有50%

而家腹膜炎救返機會都大架
我去睇醫生 個醫生都係直接叫我上網入Group搵針打
佢話佢好多Case都係買針打好返

加油
見到貓貓一步步好返就會覺得值了
Btw枝針真係好勁 我隻貓個陣發十日燒唔退 呆呆下 打第一針後即生猛晒

無知一問唔係同一樣野？都係FIP 貓傳染性腹膜炎

加油

你阿媽免費

幫佢搵個新家庭啦，你負擔唔到。一係做下part time，或者同老師傾下啦。有d老師好好人。

大陸藥安唔安全
貓貓以後有冇事，你都要做野儲定錢呀
之前我隻胰臟炎一野洗左我五千蚊
病真係話黎就黎

祝貓貓冇事

去到依加先幫去佢揾 有邊個會肯接收。。
未相處過就要扔大舊錢出黎。。。

佢依加得大陸有得買
其實香港仲未未引入得呢隻藥
係大陸偷起步用先
所以好難運落黎 嚴格啲講算係犯法

老千, 媒, 大家睇路

唔係補藥黨啦。。。
我只不過係揾到平藥 好想話俾人知原來有平藥唔洗再捱貴藥
我好想好想可以好似幫我個家長咁幫翻啲經濟冇咁好既人
係香港地真係有好多case因為俾唔起二萬幾蚊一個月既醫藥費而選擇唔醫隻貓
我當初同我身邊既朋友講個個都話我救唔起 放棄隻貓貓
好彩我堅持 好死唔死揾到隻平藥
其實如果我真係運到落黎 我再交俾第二個 我都要冒風險
係香港黎講呢啲係禁藥 分分鐘會俾人拉
我開頭知道隻貓有左FIP個時真係好無助
係個FIP group裹面既人教我可以點做
好多人都願意教埋我點打針
就係受過佢地冇回報既幫助先想幫翻其他有需要既人。。

有咩我先證明到我唔係媒呢
既然你地覺得我係媒既話
我可以淨係自己用藥 唔幫其他人拎
不過講句毒啲 我真係唔係媒 我做媒既死全家 連我隻貓都唔會醫得好
我upload埋我份report同埋貓貓病相

你打咗幾耐？
如果頭一個月無問題嘅話
聽聞打兩個月到就夠

我琴日先打左第一日
佢乾性 上左眼 算係幾嚴重下
要用0.6既劑
希望隻貓可以好得翻 好驚佢頂唔順扔低我。。

有心幫佢咪同樓主去診所比錢，唔好直接比錢樓主（當年為左隻狗借左4萬都係死左）

Bengal? 有冇多幾張貓圖，有啲唔清楚

唔洗住！
我依加自己仲afford到
新黎個張credit card有一萬limit
夠我比診所驗血錢
之後我每個月翻pt幫下人補習有四千左右一個月
我男朋友可以幫到二千蚊左右
所以我搞得掂！

未病之前係咁

腹膜炎係絕症，大部份醫唔到

依加有得醫喇！好多人都成功左停哂藥

大陸藥當然唔係一個好嘅選擇
但起碼係個希望先
建議你試咗兩星期睇吓咩情況先
好多藥都一開始好似好有效
但好多時之後都好似有抗體無用咁
同埋你自己打肯唔肯定每次劑量都一樣
始終用藥要準
體重同有事需要減量咁點算
希望貓咪無事。
可以嘅話update狀況

我有啊 依加要每日都磅重同度體温
睇住佢有冇事
不過我諗隻藥應該冇問題掛
俾藥我個家長佢隻貓病好左 指數正常哂
已經停左藥！

以前做義工見到好多貓因為呢個病冇人要/病死
有呢隻藥真係好

我隻貓貓都打緊針 可唔可以交流下？

Okok

好委屈你，真係好心，自己隻喵病到就死，都諗住幫其他人拎大劣藥

咁我已經答左你，財務公司可以借，計過你自己行期還得起本金+利息就ok, 完。

樓主都係好心想share畀其他人啫
腹膜炎1-2年前被認定係絕症
難得有藥/針係成功救到 仲要好多成功case
幫到好多主人

我搞唔掂就去！我依加暫時仲頂到
頂到既話唔想借住
去到真係冇哂錢先去借

唔緊要啦
可能我太心急想分享俾人令到人覺得我似賣藥
我唔會幫人買嫁喇 但如果真係有人有需要既我可以幫你留contact俾介紹我嗰個人
我唔想再俾人話我做媒賣假藥
之後我只會update貓貓既狀況同其他人交流下醫治腹膜炎既過程
等大家唔好誤會

hello number 2

你地一唱一和知唔知醜?

你要話既話我好喇
我唔識佢既唔好搞到人啦偵探

你上網宣傳啲大劣不知名毒針又唔會搞到人？

價錢，購買渠道show晒出嚟
之後又咁啱又有人隻喵又相同問題，問你取經，再有隻資深用家經驗分享

有人攻擊你，話靠其他人把口幫你平反

唔好玩啦，呢啲橋玩到爛啦

Btw宜家話平左，但你啲卡又碌爆晒，男朋友又無錢，你父母又憎動物，你又學生哥，都無影響到你依然無錢連打針嘅事實架下次個background 作好少少

我唔係偵探，但我討厭你個標題呃人同情之後係到sell嘢者！

真垃圾學校學生

因為政建同貓問題已經好耐冇翻過屋企
本身自己都係個公屋妹
由我唔係自己屋住個刻生活費所有野冇問過屋企拎
全部靠自己pt同埋男朋友
男朋友亦都係自己一個人住緊公屋
我卡申請左亦未碌過
你可以話我賣假藥
但你唔可以話我老作background
我一開頭係呢到只不過係想問有冇銀行肯借俾學生
後尾發現有平藥 亦都有人試過我先分享出黎
並唔係想賣咩假藥
我亦都重申一次 既然咁多人質疑既話我都唔會再提啲藥
只會係到分享翻貓貓既情況
唔該你唔好再質疑我 你唔鐘意唔認同既你可以唔睇呢個post
但你唔好連其他人都質疑埋一份
你真係要質疑既就質疑我好喇

老實講
依排真係多左好多人中依隻病
我見好多人有開POST 講
獸醫又話依隻病好難中
唔知係咪真係D 水有問題

我打果隻藥就唔係樓主果間廠
打左第4日 好轉左好多

我都係打緊441
想問你幾次5mL係邊到拎貨
我得翻9日藥 驚我啲藥運唔到落黎香港
如果落唔到黎就要用住木天先。。

我得番3日藥
我都係同人收/問fb group 買
我就上星期淘寶買左 但都未送到

跪求link
你買幾錢5mL
我驚我啲藥運唔到

$2400 人仔5ml
但係你e加買運唔切啦
就雙11

唔洗理佢啦
上網search一search都大把人講貓fip 藥/針
大把貓打針/食藥好返 search下就知啦

雖然講得的確有啲似補藥黨
但而家的確多咗人打大陸針醫
加油, 希望樓主隻貓貓早日康復

第三日打針喇~
精神好左肯出廳喇
不過隻眼仲係腫同有血絲

樓主有骨氣

學生都咁有米養豹貓

你搵人去借就一定要諗埋點還俾人
加油啦樓主

絲打加油
我都係垃圾學校，不過畢咗業好幾年
環境同你差唔多
好在我係畢業後有份工有穩定收入先遇到貓
樓下管理員俾﹐唐貓健康啲
你有心理準備黎個病好難好得返
需要物資既試下係到講底

朋友既朋友買左唔養先拎佢翻黎養

我仲頂到啊放心！

會嫁有借有還上等人

窮人唔好生仔
更唔好養動物

其實樓主你完全冇經濟基礎仲要養2隻貓
健健康康就話姐 一間2隻一齊大病真係食樹皮都唔掂
貓貓病好之後不如幫佢搵新家庭啦
有時勉強真係冇幸福

應該唔會再有貓大病掛
我就快grad男朋友都就升職
捱多排經濟會好好多
同埋之前另一隻貓又大病過做手術用左兩三萬先搞到我冇哂錢
依刻我捱過左會買好多好多野俾佢地對佢地好

無錢就實在唔應該養

Sad but True 心痛樓主 但係真係養寵物之前請三思 唔係你有耐性有愛心就得 經濟能力都係好重要要考慮嘅因素

我決定養個時冇諗過會變到咁
我之前翻過一排ft揾夠學費生活費
叫有小小儲蓄先讀翻書
男朋友份工又揾得多同穩定
但奈何既係早排另一隻貓大病用左一舊錢
男朋友又俾人炒左 新工份糧冇左起碼一半
先搞到依加咁窮
呢一年真係好黑

加油樓主 我之前貓貓都係fip走左
因為負擔唔起針錢 所以送走左佢
keep住update啊! 好多人會支持你!

隻貓幾歲？
獸醫話係DRY FORM 定 WET FORM？
份報告無導向FIP 醫生講咗D咩去解釋係FIP？
隻藥邊個話你知？

The drug that you are talking about has been in the research by Dr. Niels Pedersen. who is a researcher and vet from UC Davis. So i would not doubt the origin of the drug. It has shown effect in clinical trial, which you can read from the following paper:

But two things bear in mind: 1) it has not been approved by US Food and Drug Administration (), meaning that the success of clinical trial does not necessarily make it an approved drug yet.

Second, which is the most important, is that what you are buying from China ia black market drug. It is hard for you to be 100% confident that the drug you are buying is the same tested in the clinical trial. In fact, those black market drugs are created by anonymous chemists. Even Dr. Niels Pedersen has addressed this issue personally, please read:

It is not my intention to ask you not to save your cat. My question is can the drug you are buying is the same as the one that has been tested in clinical trial? Since you are considering getting a loan to buy a black market drug, i really hope you can think about the possibility of palliative treatment.

我自己個隻就打鐵男好返
價錢唔算貴 推薦比你

我隻貓一歲三個月
乾性啊 醫生好似話咩球蛋白好唔正常
驗血報告結果顯示貓貓超過八成係fip
暗示我唔好曬錢落腹水報告 因為佢乾性未必check到
反而同我講依加有大陸針劑可以醫
叫我上fb page揾

你當時係點樣運黎香港

介紹我嗰個人打到停針
好多人打呢個廠既針打到好翻我先試
佢地對比過成份同正規廠商一樣先敢用
題外話 係香港拎到既針全部都係大陸產
呢隻針藥係香港未受認可 所有針運黎香港都係偷運
所以係香港患上fip既貓貓只有一個機會好翻
就係打大陸針
不過好既係睇黎大陸針冇想低中咁差
好多貓貓打完都停左針 冇翻發

得財仔肯借

Dr Emily 介紹隻藥比你?

老千，各位睇路

佢同我講上網fb page有
叫我自己上網揾

學生

私人集運lo
運落黎唔麻煩 比錢先麻煩 如果你冇大陸銀行的話

運到喇！
我依加係去換錢個啲鋪頭幫我轉賬上大陸

樓主你而家打緊邊個牌子既藥？

無錢真係咪養寵物

毛毛啊

出120$可以屌你老母嗎

有冇入d貓貓gp 有d人會想捐錢

唔洗啦！我依加支持到唔想問人啊
想留翻俾啲真係有需要既浪浪

唔好死頂

頂得順！

打到第六日 由2.5kg升到2.9喇
好開心精神好左好多

喵你要加油
樓主要幫手出聲